雙子座巴絲入嚟吹吓水(64)尾聲 旅行

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(63)花生放題

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

新po留名

好想露營

新人留名

前兩日露完

幾時又去

好想出pool但係成日覺得唔係時候/唔夠準備

其實有好多野準備
自己儀容
拍拖後時間分配
賺錢能力充足
識得體貼
學識大部分好既興趣
表白表現
禮物

我一樣都無

同埋持續有上面嘅嘢係超難我唔想咁辛苦先一路唔表白，因為無準備呀屌

拍拖都要架，印象好先可以一齊架嘛

真心咩？Ching有經驗？

好難有好條件，同埋女仔所講嘅條件係咩

想問下大家
識左個雙子男 傾左5個月 都傾得多
但佢都唔主動約 大家無見過面
係咪fd zone左 無機
不過有時傾計 睇得出佢比位我約 係咪應該我主動？

[hide]
大家吹得好開心
介唔介意解答下戀愛問題
[/hide]

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

夠鐘做社畜

有OUTLET d人就會行架啦

新人lm

聖誕臨近 個個都有街去得我無

個女仔話對自己無興趣係咪完咗

雙子男鍾意一個人會係點架？
佢會關心我 會問我係邊 會主動話我知佢做緊咩
但係係咪對個個都係咁

但我地溝通冇flirt嘅成分 純關心
係咪當我普通朋友炸

係啊 我唔覆佢 佢都主動話我知佢去左邊做緊咩

咁又唔會嘅 但係好似冇咩進展 淨係每日關心下 講下自己做咩

我都有試過架 但佢咩特別回應 好似扮睇唔到咁

咁呢個真係答你唔到啦

咁係點架 係咪純粹r水吹 冇意思嘅

大師有冇得挽？